覺唔覺黃國英真心幾勁 ？？？

之前有睇過咩大師、郭sir、文錦 sir .... 之類

好似黃國英 d 分析最正路，
同埋睇返轉頭，都算 tips 中左

大師果陣講果d 788, 941 真係慘不忍睹 ....

覺

係

起碼佢有隻fund自己炒其他財演唔知點解仲生存到

睇基金佬既分析同財演係好唔同
有聽開英sir. Andywong. 紅猴larry. C基金。d分析都好多野學
都好少好似d財演講乜乜線果d垃圾

財演收錢水人接火棒

咁你跟佢買,發左未

發又冇
但起碼冇輸獲金先

又係你條柒頭
答咗我如果買5號仔同長和d股票，今年會唔會輸到仆街?

屌你老母

屌你老母，又扮熟，肉撚酸

幾年前睇佢(自己做Fund Man) 學到好多野

支持廢老英

佢只不過跑贏s&p500好少 咁都要吹噓

今年佢tip中富途

你搵幾個傻佬嚟比較
佢梗係勁啦

黃國英應該係第一批講股佬出嚟叫人放棄舊經濟股 指出舊經濟已經沒落呢一點

而so far呢個trend佢都係睇得中